點解台灣人可以咁唔知醜？

睇呢個page 好撚想笑

籃球
不了

小夫呢個垃圾

叫自己做咩王 笑鳩死人

淨係識撩人單挑

同小學雞初中雞冇乜分別

是但搵個黑色既人都勁過佢

睇留言同佢d 直播先過癮